國安法: 香港現在就差一個當世的 孫中山

香港在這幾百年來都是革命的起源地，當年清政府應該沒有想過孫中山有能力推翻清朝，建立中華民國。

要個讀過大學既黑社會先有能力推翻

共產黨已經睇到香港出左唔少當世孫中山
其中一人比佢地係香港拉左坐監
其實越來越覺得中共係滿清同日本皇軍托世